對金融佬嘅睇法

做緊asm
想知普遍大眾點睇啲金融佬

西裝級窮撚

搵到錢 靠關係
但係係冇生產力嘅社會垃圾